領匯停車場大發現

細佬買左車冇幾耐，泊領匯停車場。

發現有好多車係車閘唔洗拍車場卡，個閘就識升起。

有冇巴打知道點整？

月租車有遙控

remote要加錢

多謝巴打先
想問下係咪固定車位先有？
浮動申唔申請得？

月租就得 冇分固定浮動
remote 190$一年